## Schéma

- Titre : ccam
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` => table [T_RIPaa_nnFB](/tables/T_RIPaa_nnFB) [ `ETA_NUM_EPMSI`, `RIP_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20RIM-P/T_RIPaa_nnFM.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement||
`ETA_NUM_EPMSI`|chaîne de caractères|Numéro FINESS de l’entité juridique||
`ETA_NUM_TWO`|chaîne de caractères|Numéro FINESS de l’établissement (site géographique)||
`RIP_NUM`|chaîne de caractères|Numéro séquentiel de séjour (idem RPSA)||
`FAC_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel de facture||
`ACT_DAT_COMP`|chaîne de caractères|Compatible avec la date de l&#x27;acte||
`ACT_MOI`|date|Mois de la date de l&#x27;acte||
`ACT_ANN`|année|Année de la date de l&#x27;acte||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|Délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`CCAM_COD`|chaîne de caractères|Code CCAM||
`DOC_ACT`|chaîne de caractères|Extension documentaire||
`ACV_ACT`|chaîne de caractères|Activité||
`PHA_ACT`|chaîne de caractères|Phase||
`MOD_ACT1`|chaîne de caractères|Modificateur 1||
`MOD_ACT2`|chaîne de caractères|Modificateur 2||
`MOD_ACT3`|chaîne de caractères|Modificateur 3||
`MOD_ACT4`|chaîne de caractères|Modificateur 4||
`ANP_ACT`|chaîne de caractères|Association non prévue||
`REM_EXP_ACT`|chaîne de caractères|Code remb exceptionnel||
`DENT_NUM_1`|chaîne de caractères|N° dent 1||
`DENT_NUM_2`|chaîne de caractères|N° dent 2||
`DENT_NUM_3`|chaîne de caractères|N° dent 3||
`DENT_NUM_4`|chaîne de caractères|N° dent 4||
`DENT_NUM_5`|chaîne de caractères|N° dent 5||
`DENT_NUM_6`|chaîne de caractères|N° dent 6||
`DENT_NUM_7`|chaîne de caractères|N° dent 7||
`DENT_NUM_8`|chaîne de caractères|N° dent 8||
`DENT_NUM_9`|chaîne de caractères|N° dent 9||
`DENT_NUM_10`|chaîne de caractères|N° dent 10||
`DENT_NUM_11`|chaîne de caractères|N° dent 11||
`DENT_NUM_12`|chaîne de caractères|N° dent 12||
`DENT_NUM_13`|chaîne de caractères|N° dent 13||
`DENT_NUM_14`|chaîne de caractères|N° dent 14||
`DENT_NUM_15`|chaîne de caractères|N° dent 15||
`DENT_NUM_16`|chaîne de caractères|N° dent 16||

